Save HK d女又幾撚正喎

成個多姐咁

法子屌打

個口罩我老母都嫌垃圾

最尾嗰隻女奴嚟架？戴咗個電子狗帶？

藍天使

咁多黑警 有排輪

雞味咁重

轉藍了

超音波離子伽馬射線趕狗器(好似係)

戴得姐係藍絲

第二個ok 可惜係藍

問心 大家想唔想香港獨立建國

都係轉做藍絲了

一睇似保險雞喇

大陸雞咁撚樣
又咁撚重Filter 咪玩啦

g

咪支那雞樣

藍天絲黎架
專比黑警享用

美圖獸獸

戴口罩都遮唔到雞味

重p㗎

熱狗慰安婦/蟎仔肉便器

最尾戴住個平安鐘
其實係咩來

除口罩先講野啦

盡情侮辱佢地

可以公開下藍營嘅天使喎

認得兩個係天使嚟
之前屌過

戴多幾日要去輪急症

睇唔到相頭點簡呀 ㄧ陣係咁彈鐘你自己攞黎煩

我之前見過另一堆藍屍雞仲正
大家可以去全民抵制毒果個page cap圖

上次喺小巴亂吠嗰條癲婆都幾正呀
你食唔食先？

戴條底褲上塊面到，一拎落黎就係閪可以屌？

震蛋remote 黎架
比D狗輪既時候用，前面用震蛋，後面插

藍雞

今日係街見到有呀婆戴 實物真係好似底褲

第二個好似屌過

藍絲就開心啦有呢啲天使屌
不過做得雞既肯撚定臭

除口罩落filter 一定又老又殘

藍天使都幾大波

撐得狗=on9

全部大陸樣 580蚊既雞都屌打佢地

戴多啲 吸多銅

第二條女好似幾好屌

對眼皮整咗容

全撚部都支那妹樣

p到咁都叫正
唔p阿嬸嚟

全部天使嚟架
親戚同我講

藍絲金屬肺

染下眼好喎有啲露眼都支那樣

順便PO埋FB LINK啦

藍色底底正D

有冇tback版本？

Lm

全部都係支那臭雞

大陸雞

全部都係藍天使，faces

得嗰幾件 , 點夠班黑驚分呀

生到畸形咁撚樣，點屌得過呀？

所以我一直支持扮藍食女，中出即飛，話你都唔夠藍，我接受唔到

其實幾好，戴得爛鳩口罩係藍絲嘅機會大過一半唔洗慢慢伏咁煩

真 除撚埋個罩一定好柒⋯⋯

所以可以丁佢

Ugly....

呢個幾正 但藍 不了

個個啲額頭都咁高

IQ增強器

冇腦藍屍臭閪戴呢啲啱哂

全部屌過曬求撚其話我做狗就俾我屌
乜撚嘢乞兒煲飯老漢推車都玩晒
佢地啲閪水噴到成地都係
最後仲幫我含番次事後槍

再俾我當垃圾抌埋一二邊
個套仲dum咗係佢個肚度
佢地就攤係張床到一路震一路喘晒氣
個口仲流緊我啲精
再叫佢地用個囗罩抺嘴
依家應該係屋企等死
而家係屋企等死

智力有問題都啱食

纜係頸舊野想點啊大佬
緊係扑野mode on/off

明顯個個都起碼35+

雞樣

個ac比人踢左出黎

帶左口罩你阿婆都正

你屌埋我哥份

尾2同第2幾正

藍絲，中出即飛

藍天使，專幫阿伯含撚

呢個叫做正正常常la

全部都有啲年紀喎
少女我唔鋤愛呀婆 驅風煲老藕嗒得過

淨係睇隻眼都知係大陸新移民保險美容雞

聽講d藍絲活動之後d藍天使會幫佢地出火 有時口爆埋，
你靚仔既可能開埋大
老豆同我講既 叫我唔好同阿媽講

第三張無扣安全帶

冇no?

第一張好正

who ??

我覺得呢班正啲

無人識？

拉

Ching 幾耐冇叫雞

樓主有冇偷偷打J？

戴口罩個個都靚女啦～

中左風邪咁樣😹

呢個水炮車黎

第一個咩名 屌撚到佢變黃

尾2等我黎 賤女人要罰下佢

連登仔有得屌咪又鳩衝

撐得警都水炮車

終於見識到 閪口閪面

呢個十年前屌過

有無真身？

你都幾好記性。

想屌

好恐怖 開大濾鏡遮蒼

因為佢對眼好易認btw, 佢身材都好正。

藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍藍

第一二幅嗰啲你唔好....

我老母拎都無拎

最後張相，好似某fb 釣魚group 經常出現，但貼啲相似show off 多過講魚

cap埋真樣啦

屌 好肉酸